（突發）張敬軒痴q咗線

好正

仲有

hi軒仔
我知你有睇連登

好似gem最後個樣

軒仔真係好玩得

似咩

點算 我覺得佢好靚

好撚正

笑撚死

真係handle到女裝
紮辮個look好靚

lady boy

幾靚女喎

我都覺得佢扮女人幾靚

今次火龍果比降兩度靚好多， 佢嘅美貌進化咗好多

靚過做返男人

真心靚到無得輸!!!

英皇marketing真係好勁

同宋樺芸真係一樣樣

做返自己

宣傳加抽水玩一舉兩得

叫佢唱小幸運

我覺得佢仲靚女過自己 好懷疑自己係咪投錯胎做女人

終於做佢自己

佢幾玩得

有張國榮果種魅力

到底佢同賓仔邊個係零

呢條友做啲嘢愈嚟愈令人反感
不過算啦，係連登係唔俾人講張敬軒

係咪又係無咩人氣要英皇搞noise

好靚女

抄童米高

又扮女人

軒叔扮女人好J
好想同軒叔互射

其實你地係認真鍾意依家嘅張敬軒？
我覺得佢依家真係好核突
可唔可以專心唱歌作曲唔好搞咁多野

一入英皇成個人變曬 依家又假又做埋去做youtuber 俾番以前環球個軒仔我

AGGER

可能而家先係真正嘅佢，可以做返女人

佢唔係玩得
佢係好撚鐘意扮女人 有機會俾佢名正言順扮女人

其實佢係有唱歌出歌
有冇聽佢首YOU?

另外都就出新歌啦

其實張國榮同張敬軒 可以算係同一路線
大家都想做返自己 同時因為性取向受到好多爭議

我bb真係好正

真係好嘔心
佢依家俾我感覺似係小丑，KOL，Youtuber多過係歌手
已經係賣gimmick而唔係賣音樂
唔好笑之餘仲要睇到人好尷尬

扮夠女人未
一次半次都算
呢家成日扮

痴線佬
好正

佢不嬲都鍾意玩其實
做fans 既不嬲都知同鍾意佢呢樣嘢
同埋認真唱歌做音樂同玩呢d係冇抵觸架wo

做返自己姐

呢個根本就係佢自己
但有一班人話又唔鍾意又點

又做on9嘢

唱歌同拍片哩啲冇衝突既，佢咁樣宣傳可以俾多啲人睇下私底下既佢係點，比我地一種冇咁離地既感覺，唔會只係電視或者要等佢出歌先會見到佢，對fans黎講係好事黎

佢開心就得啦

係咪得我覺得唔好笑

哥哥係中性，但佢完全勁女仔八婆 feel

玩埋今次好啦 成日扮會悶

多咗

睇佢ig平時d caption同comment就知佢都有on9既一面
人不嬲都可以有好多面 佢可以認真唱歌亦可以派膠
唔好將人塑造成淨係得自己想要嗰面啦

條友咁撚得閒

男的也好不會懷孕

同意

人地就係又玩得又唱得歌
吹呀

一邊宣傳容姨 一邊宣傳軒哥
同舊公司比真係

btw造型係好過上次

講到佢而家好似無出新歌咁
人地交到貨我理撚得佢點玩

人地又唔係唔出新歌
玩下都比你屌不務正業
咁撚封建

首歌本身好難聽

係咪準備出櫃？

而家先係真實嘅佢，你見佢幾樂得其中

軒仔
佢真係好正 睇佢ig好fun 歌又好聽 又靚仔 屈晒

我覺得唔會啦 佢出咗櫃好多香港人肯定會反佢

分唔到佢而家係歌手定YouTuber

成日扮女人開始笑唔出
想做娛樂咪同阿奴拍下vlog咪算

扮女人扮得似唔易喎 你叫八兩金扮就真係嘔啦 如果張敬軒成日唱慢歌你都悶啦 扮下女人姐 又冇侮辱到女人 咪由佢囉

做乜鳩

成日楊博士前楊博士後以前喺環球都唔會講咩都Duncan啦

以前都成日提Duncan啦，電台訪問都成日講duncan啦
而家老闆對佢好，提下又唔得

唔唱春秋都俾連登仔屌幾日啦
根本淨係想要自己心目中嗰個張敬軒

我彈五個音俾佢 do re mi fa so
佢無一個音唱得準既
咁點唱歌點出碟既呢

自從王菀之給咗婚之後，佢就走火入魔

佢搞親笑都唔好笑

gay佬

真係有少少哽耳叫番羊生咪算

屌你老母一d陽氣都無

又宣傳老屎忽 請咗舊屎萊母
幫班老屎忽拍youtube

呢個post都好多隱性gay佬 痴撚線

佢可唔可以唔好再扮女人
頭一兩次叫突破又好，叫搞笑又好
依家扮到走火入魔
依家變左王祖藍之流咁，低俗當好笑
明明佢今時今日既地位唔洗去扮女人黎引人注意佢

好靚女
軒仔你係咪有mon post
我男朋友同我都好鍾意你個首騷靈情歌

我個名

佢同哥哥一樣
開始做返自己
咁唔好咩？

佢同王祖藍個效果差十條街啦，王祖藍個隻係醜化女人咁款，張敬軒都起碼叫靚靚地咁

利伸:哥哥>>>>>張敬軒>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>王祖藍

你咁樣講真話法
因住gay軒fans搞你全家
佢地仲惡撚過marvel狗

張國榮勁啲

好似是同一間唱片公司，所以順便幫容祖兒宣傳演唱會，所以今次扮佢

其實佢係咪暗啞底有易服癖

本身依家年都幾鐘意佢，唔理佢係咪gay都好
但佢依家成日扮女人真係好反感扮女人唔緊要，但加埋女人果d動作真係頂唔順

相信好多男人都會覺得嘔心

Hi 我係元朗張敬癲

可能同詹瑞文一樣

丹麥女孩

好想同佢肛交

一個一三五
一個二四六

好撚多蛋記打手

真係好撚似

仆街啦
佢女裝正過男裝
Jed

打手多到

明明今年3月12 就有新歌 ，又唔係唔出歌，而家扮下女人又話人地唔專心做歌手又Gay又盛，兒登仔係咪見係香港歌手就要反一輪先過引

係連發反其實係好事黎既

問過梁思浩未

can one war

他崩壞了？

翠絲定丹麥女孩

張敬軒好靚仔丫

如果佢用呢個痴線造型同我一齊合照就好了

不過難過六合彩，唔會有可能

扯咗

仆你個街，軒叔扮女人仲靚過真女人😱😱😱

我屌 仲正過容祖兒

火龍果

其實個look幾好睇
假髮幾啱佢

係咪傷得太深

靚女

我諗佢唔係扮女人搏注意
而係佢真係想係大家面前做女人

薛之謙唱得太造作啦 個人覺得一般

你屌又點? 排隊啦